極端D，係咪企係度俾黑警話係謀殺都得？

濫權係咪無極限？完全冇任何後果、代價？
直到法庭判為無罪前，黑警都可以咁樣玩？同埋至少手機會被沒收？

有成個林鄭政府同律政司幫手 係街殺左你都可以話係最低武力啊吹啊
黑警死全家

「拉錯人」根本就無任何人要負責

唔使話乜都可以殺啦
都冇王管

告唔告得入係一件事，但黑狗可以無證據拉你鎖你起訴你，而成個行政機關係無條件支持黑狗同玩殘香港人

無得 反駁

你身上係咪有碌鳩？
你係咪想強姦？
唔係？唔係做咩帶條作案工具出街
你已經干犯意圖強姦，拉得

遲d變做六四大屠殺都唔意外

無可能

香港真係發生 六四

第二日美國海軍陸戰隊 登陸香港都似............